天水圍開緊花但係唔夠人

快撚啲出嚟止暴制亂

推

？

11111111111111

唔係話防暴落咗地咩？

新北江天橋有防暴
天耀十字口有狗車

有狂暴落地

係開post時無

小心d唔夠人要消失於大市

而家要人

拉個阿伯做乜

快

一齊阹啦，天水圍太少人

一齊出去啦，天水圍太少人

Bbq呢

出到去就出去啦。
開花冇用㗎。

落嚟呀屌

仆街黑警 射完就反方向走

引你喂

唔好燒狗屋呀

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠